{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 솔가민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前12時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 もし基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、これも払い戻しができません。 旅行者のために入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に調理ができる道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止され、喫煙時に指定された場所を利用しなければなりません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ソルガペンションでは海の眺望が可能であり、客室はオーシャンビューでメゾネットタイプです。 IPTVとWiFiが提供され、バーベキューパーティーを楽しめるようバーベキュー施設が提供されています。 バーベキュー費用は2人基準で25,000ウォン、4人基準で40,000ウォンです。 釣り船で釣りを楽しむこともでき、干潟体験も可能です。 駐車も可能で、海水浴場や近くの海辺を散歩してストレスを解消できます。 海を背景にした夕日を鑑賞したり、キャンプファイヤーを楽しんだり、美しい庭園も見物できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いては、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、旅行者のために入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様にあります。客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理や焼肉は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は2人基準で25,000ウォン、4人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむことは可能ですか？",
            "answer": "はい、釣り船で釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場や海辺を散歩することはできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能で海水浴場や近くの海辺を散歩することができます。"
        },
        {
            "question": "夕日を鑑賞できますか？",
            "answer": "はい、海を背景にした夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "美しい庭園はありますか？",
            "answer": "はい、美しい庭園も見物することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 623
    }
}